你最喜愛警察大獎

1.速龍小隊
2.防暴警察
3.軍裝警員
4.交通警員
5.PPRB
6.反黑組
7.重案組
8.

1. 自由閪強姦犯
2.
3. 香蕉糖強姦犯
4.
5. Er er 強姦犯 / 振中縮縮強姦犯 / 偷笑強姦犯
6.
7.
8. (鐵路) 搞我後面強姦犯
9. (便衣) 牙 wave 強姦犯
10. (含撚組) 傻聰強姦犯

NYPD